發覺呢兩種人應該係同一班人黎...

呢兩種人買股票共通點係
諗野講野偏幼稚
意見不同就開屌
買賣股票帶感情
乜鳩都關政治事
就係GME賤種同反中資股賤種

GME賤種：
為公義！唔買GME就係社工打手淡友，買就係手足！
為公義！買GME賺錢與否唔重要，我地係為左打爆沽空機構！
唔SH死全家！止賺死全家！止蝕死全家！
（最後大部份輸到仆街，嗌生嗌死，跳撚晒樓）

反中資股賤種：
為反共！買中資股就係藍絲，唔買就係黃絲！
為反共！買中資股可以賺錢又點？我地買股唔係為賺錢！
買中資股就係支那狗，支那狗全家死清光！
（最後都係會買港股，美股又照買阿木ETF，明明阿木ETF有中資股成分）

結論：呢兩種人都係賤種黎

好大機會係同一班人黎...

樓主都係賤種黎

咪撚盲反=,=

咪又係cctoy 班弱智

GME買咗幾股食花生only btw樓主係咁隔幾日又開post狙擊唔悶咩

邊有隔幾日樓主日日都開

cctoy傻仔, 連衞兵

資金流向:
282
gme
攬炒鈀

ss！

反中資係因為國策5時花6時變
買左諗住短炒一輪分分鐘變韭菜

不過錢係你既 制又係你自己禁

樓主我狙擊槍架好啦

真

個大戶講緊已經蝕左一千幾百億 上年telsa 已經蝕左三千億

叫班白癡有病睇醫生啦
又唔夠實力叫囂
嘈嘈嘈

駁吾刀

你唔講我都唔覺

講得冇錯。連登有份抽快手 買過700既。全撚部藍絲

下，呢班人就係屌人係美股買中資股個班賤種喎
IBOND照抽！螞蟻照抽！快手照抽！

改乜撚野名
乜撚係如日中天派？

隔離PO
從此皈依正股
唔係因為怕追擊 我一早習慣晒啦